## Soru 1:

* Bir string'i tersine çeviren bir özyinelemeli fonksiyon yazın. Ayrıca verilen string'in uzunluğunu strlen kullanarak bulun ve ters çevirilen string'e bir ekleme (strcat) yaparak yeni bir string oluşturun.

[c finale hazırlık](https://www.youtube.com/watch?v=KYivxgvuRCM)
